買moto g5 plus 是否明智?

主要睇岩佢個相機同埋個價位
同埋自己唔多想用支那野
呢個價位係咪佢算中上?

iPhone 7

moto g5 plus : $2298

等moto g5s plus

PS. moto 一早比 Lenovo 買起左

起碼牌子唔算係嘛
唔似華為，小米個D

Motorola手機部門已經被聯想收購,並且改名為moto

冇compass
用地圖導航好麻煩

HTC 10好似都係2千幾

但食電好勁

邊間大鋪抵買

邊到買最平?

部機都好樣衰下

我都想知

moto原line得z同g系
其他系都係lenovo貼牌

如果22xx買g5 plus
不如2698買moto z

Moto x?

兩者有咩分別
g5 plus 好似新出

moto x系冇再出 改左名叫z系列
z係旗艦系列 玩磁力模組
moto z係上年旗艦 高spec 行s820 細電 全球最薄既5.19mm
同中spec 行s625 大電既moto z play
moto g5 plus系列係低spec行s430

moto z2 play岩岩都新出 你可以睇睇

g+係6xx
(g4+617 g5+625)

冇咗個加號嗰批先係4xx